[突發]Yaki Wong終於出聲

不枉我鐘意左妳咁耐
民主女神in Yaki we trust